身為男人如果坐小巴有個靚仔訓落你膊頭到應該點做？

依家坐緊小巴，頭先有個靚仔坐隔離，佢好似好眼訓，然後訓左係我膊頭到一陣，但我已經叫醒左佢，佢依家又約緊魚好似隨時又會再訓落黎咁，如比著大家又會點做？

利申：非hehe (好撚鍾意女人）

由佢繼續訓

叫佢咪再挨埋黎

咁叫佢訓落你龜頭囉

攬實佢

含醒佢

愛撫佢

拎假鳩塞落佢個口度

扮訓，訓落佢個頭

鍚佢額頭之後講: 傻豬起身落車喇
利申: 飛機

同佢自拍